港媽：老師跳樓是自私的行為

港媽：我個仔仲要準備呈分試架

生仔=自私行為

老屈專員